{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012669",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025069?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 필 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは正午12時までです。 入室の際、客室料金は基準人数に応じて策定され、パーティールームなどの特殊客室の場合は、実際の人数の確認が必要です。 もし基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 ただし、提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。 また、提携店は客室情報を随時変更できるため、これにより発生した不利益については当社が責任を負いません。 入室のご利用案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは正午12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように策定されますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数に応じて策定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、実際の人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、実際の人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合は宿泊可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店は客室情報を随時変更できるため、これにより発生した不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用案内はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室のご利用案内は次のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 360
    }
}